搵人安撫旅客情緒！！！

旅客唔知情況又聽唔明廣東話，請去安撫佢地情緒！
講個情況比佢地知！

推

幫推 旅客黑人問號緊

不分化，不割蓆
個個行出黎都係香港人

721 811

push

最大問題係我地前幾日接完機攞同情，而家又唔比人走，外國人自身直接受影響好難同情我地

一定要比全世界知道藍色衫

就係比旅客知道香港唔安全，唱衰香港！

唔好用私刑呀！

俾人影咗相有排造新聞

應該同佢哋講： hk is very dangerous, please dun come here again!